如果你有朋友做公務員話自己黃，你會點睇呢個人？

如題

關你撚事咩 你自己做左乜呀

呢班人 賤到地底泥
食兩家茶飯

不服來辯

又批鬥公務員

你又做過啲咩先？冷氣軍師？

叫佢搵返啲技能傍身

清算list已交Csb

起底

想做風向狗唔係咁易

得自己一個想做風向狗 笑死 咁就無左個ac

你有咩論點？
你的論點係打政府工 賺政府錢就唔可以係黃？

咁醫管局 / 教育局 /
而家甚至海洋公園同國泰都係靠政府比錢
咁全部又變成藍？

辯辯辯 論點都無個

屌你老母，鬥黃分化

收皮啦樓主

PR五毛狗，你老母個西好撚黃

唔係僅有既良心公務員，你有今日7.21真相？

政府立場：
拎我錢重要我反

運動立場：
幫對家做事 重要收人錢

收咗林鄭幾錢出黎分化?

點解公務員唔可以係黃？之前2月罷工個啲醫護唔通藍呀？又想以偏概全？定係你眼中公務員=紀律部隊？仲有2月個時你做過啲咩撚野呀，兒登仔

做得公務員就唔好同政府作對 ok?

果然只係講收錢
答左我個論點未呀
仲話不服來辯 只係自說自話

呢班人精神分裂
日頭支持政府
夜晚同政府作對？

關你撚事

你都係去炒股算啦
唔好做pr賺果幾毛

垃圾公務員post

可憐啊 精神錯亂
以為可以食兩邊茶飯

我支持公務員應該支持政府
唔好同政府作對 唔好話自己黃 唔該
你收緊人糧

想分化？

日經post

做藍既港資同中資都唔得，NGO靠政府資助所以都唔得
結論：二百萬人大部分都係偽黃

pr公司真係好煩

除左popo同高官 其他都係打份工
另外無黃既入去深透 成個公務員團隊都係藍
仲難搞

呢個post啲人好正常

區議員都係受薪政府 咁係咪都要批埋落嚟？

已經批鬥無氣 公墓猿作惡 留俾美國制裁 要在最重要立法會選舉

搭黨鐵都比fd叫藍 鬥黃到鬥到幾時

係

收撚皮啦屌你老母冇人俾你帶風向就不服來辯，單機啦冚家剷

啲錢係納稅人交稅，講到好似政府憑自己本事借咁

係社團做二五仔有咩下場？

又公務員

睇你單機會開心啲

最慘到時 班友又跳出黎話唔關我事

公務員 -> 打中資工 -> 同中國有生意既公司打工 -> 公司有中國分部
全撚部偽黃囉

樓主要飲水思源，無黨嘅話依家邊有東江水你飲

個公務員朋友話做得唔開心
又話唔考慮跳槽

原因都係錢同子女教育津貼 房屋津貼

勁矛盾 堅怕佢精神分裂

財經 波台班友 專撩交嘈
班友係咪現實唔夠存在感?

咁仲選乜尻姐
揭竿起義啦

有d人唔引戰係收唔到錢

之前個個支持公務員要放棄bno
宜家又話樓主分化
連登仔揀好企邊邊未

身在曹營心在漢 自己攞黎

上面一大堆留言 肯定有公務員

你諗你諗啦

記得到時準時發誓 同 簽紙 承諾要保護曹營

風向屍

失敗到，得自己一個講

已經鬧到無氣 制裁工作由俾歐美。現在最重要係立法會選舉

唔緊要 佢地好可憐
有損自己利益既就反
無損既就支持
兩頭蛇

唔夠人講就屈我收錢
同盛智文無分別

一條友學人帶風向

浪費咗個account又俾人圍屌到菊花鬆弛
伯母都應該做開雞, 生咗你個賤種咁摟屌

成個po 得樓豬一個分化撚一挑咁多人
抵比錢啦

好撚煩，開撚夠公務員post未

揭，你起義成功記得講

Mon post 撚 教你點管好你地班手下 公務員

用appraisal 將佢地人工福利掛鉤

對政府忠心加人工福利

對政府存在敵意 減人工福利

另外，設國泰航空既督灰機制
包保 公務員體系唔會再出現反對政府聲音

要公墓員不可以送子女去英國讀書
本人及其家不可有外國護照

公務員好多係變色龍
薪高糧準
出面市道差 他們毫無影響
佢叫你去衝
但有幾多個公務員 會上前線？

攬炒到最後
就係公務員撈底入市的最佳時機

更正係不可去歐美日韓讀書

唔乖就沒收護照 及 取消其子女海外讀書津貼
乖就保留

呢班公務員 你估佢地點決定

一早睇穿啦 唔係為左高薪糧準 為左做義工咩

做公務員無問題 but千萬唔好話自己黃

話自己藍 反而我會尊重佢地

前線食得架？

攪到佢地福利 同你拼命

每一次聽到公務員話自己黃 真係難聽過屌你老母

問心 撐公務員係黃果班人
你地真係覺得一邊打政府工助紂為虐
一邊同全部人講自己唔係幫政府
係無問題？

你地覺得思想滲透同保住份工兩樣嘢
佢地會 care邊樣多啲？

的確越多人係黃越好
但係咪要咁盲目咁將所有自命｢中立｣既公務員標籤成黃色？效用真係會大？定還是會令越嚟越多人覺得自己中立唔出聲，暗撐，就等於黃？

國泰唔係藍直情係紅
煽動員工篤灰仲要受理果下仆街

有乜問題
達哥唔出聲都被當係藍啦

放心唔會有人答你

只會屈你分化撚 同收左錢

同盛生一樣

睇行為言論
唔係職業

達哥ming仔衰咩俾人屌？

已經有人負皮咗
其實問題大家都睇到
只係承認同無視嘅分別

聽其言 觀其行

移民L話自己黃
制度抗爭L話自己黃
和理非話自己黃
勇武話自己黃
起兵話自己黃
....
....
事實係你得督尿係黃

有子女教育津貼都係舊制上哂年紀啦
仲邊有本錢跳糟

成日都出公務員分化po 笑死

預左 無期望唔會有失望

遠離他們 保平安

為利佢地會督你出黎

是但啦
黨安法宣誓
班友都唔夠膽反抗
知咩料啦

上咗年紀又唔跳得
無數街頭抗爭銀髮族都係戇鳩
其實只要乖乖地係老人院唱下歌就已經係黃

搞笑 我回應你 叫你起呀

理性討論
問心無愧
怕咩

一語中矢

依家唔同以前,佢哋已經係中華人民共和國嘅國家公務員喇.

低質鬥黃分化

大家唔好再推Post
今日得樓主一個加班冇同事推Post已經好慘, 體諒下佢
Poor PR Dog

求下班公務員好好地簽紙加宣誓
好好效力其主子同阿爺

唔好再話自己黃

又一個以為自己黃得好撚清高

不推文

如果我係pr 我落地獄

關我撚事
你叫咪叫公墓猿起義囉

落地獄啦公墓猿

警察都可以好黃

一堆回覆大部分都冇從邏輯出發
運動過去左1年仲有人搬藍絲堆layman論點過黎引戰
我收你人工就要出賣良知？
你唔去香討問下班狗點解收納稅人錢打納稅人？
用偷換概念去混淆“政府”同“公務員”2個唔同既concept, 1年之後仲有連登仔真心同佢地討論我真係好失望

你政府咩部門？

提提公務員們
到時宣誓時 要讀好d
"我xx 真心真意效力 中華人民共和國 及香港特別行政區 ....下刪一百字"

唔係既話 小心被DQ

知道嗎？

我係一個愛香港既香港人
唔係公務員

其實你都講得arm
咁撚黃其實唔應該入政府
有d英殖時代入職既公務員係黃，我理解，
因為97冇得佢地揀。

依家新入職哥班，明知香港已經回歸大陸，收翻香港係遲早既事（政治現實）
點解仲要日屌夜屌政府，話自己幾黃幾黃呢？又唔辭職呢？
既然咁不滿政府，點解仲要入政府做公務員
講到尾，咪又係利益，貪政府穩定
呢啲人唔係賤，係冇骨氣。
違己交病呀。

我係港豬。

又玩鬥黃，由得佢地自己覆自己就可以

收皮啦, 風向撚
Show Blocked user

有79位公務員 返完工返屋企瞬間變身黃
點知上連登見到有個post 講緊自己

然後自言自語： 明明自己係黃，比呢條仆街屈我
負評先 , 留埋個comment 屈返佢係pr 同埋收錢先，攪掂訓覺

聽日一早，返到政府瞬間變身，同同事討論決定都係支持政府，笑鳩班運動人士

其實一個健全既社會係要有唔同聲音
無論政府，網上討論或者街上面
就正如樓主你都係覺得自己講既野有道理先會上黎開Post,如果唔係響香討互相圍爐就得啦，仲邊洗係到同我地廢Up
依加個問題就係唔止唔比講唔同立場，連你講真相，總之影響到某d人既利益就會犯法
個問題唔係公務員應唔應該黃，而係一個政府容唔落有唔同立場既員工，咁到底係件好事定壞事？ 我諗你會思考已經有答案

兩面不是人

wfh 囉 支持政府
唔反啦唔反啦

Pr公司都幾易賺錢咁既po又當做咗野

得啦 你政府咩部門？

好簡單咋嘛：
公務員朋友話佢係紅
公務員朋友話佢係藍
公務員朋友唔講政治
公務員朋友話佢係黃

邊個係最好既option？？

拉

照你邏輯：收政府錢唔反得
港台收政府錢再屌政府抵屌

頭條新聞收左皮啦
訓左幾多年？

收左皮就等於港台唔係黃？你係咪錯重點？我係反你邏輯，你講頭條新聞收皮

港台係黃 頭條新聞點會收皮
發言時用下腦思考下先

做得公務員
其實都係停留係口腹層
算吧啦 唔好話自己係黃啦

聽其言觀其行

PR又露底

露你老母西
恭喜你 可以work from home

我未見過黃絲同黃絲講野，會自high係黃
自稱黃多數係中立，乜都唔做，票都未必投。有利益就會變藍

樓主不如發明個黃色讀數機出黎，用黎批鬥一下香港人

做唔撚到就死番入你老母個西入面

明顯係上面意思啦

立法會上，港台廣播處長多次力保頭條，搞到依家仲畀班垃圾建制追擊緊，你又有冇睇過呀？

近排鏗鏘集又追擊7.21又追擊popo

人哋就算唔係黃至少都站喺自由/公義嗰邊囉

同意
係黃就應該辭職

呢輪乜事
批鬥分化公務員post多撚到
乜撚野居心呀屌你老母

最少比樓主好

精神分裂
用行動支持敵人（假設係真心）
自己都唔信抗爭會成功（會成功點解會同個將會失敗既政權坐埋同一條船，博同個政府一齊冚家剷？）

的確有wo, 之前休班全家人貼文宣果個

睇完樓主post, 好認同，決定轉藍了

滿意未

唔洗轉 你根本就係

你政府邊個部門？

上面已經一大堆精神分裂

寄生於敵人之中有咩問題？

行撚開啦
係港台員工只係在位者奴隸

你以為你自己係邊個

唔需要
收得政府錢做事請支持政府
唔好話自己黃 thanks

口裏說不 身體卻很誠實

同譚伯送個仔去加拿大有咩分別

公墓員話自己黃

台灣今日趕走駐台香港公墓員

你會唔會同蔡英文講 我係黃架 唔好趕我走？

成班發緊夢

有無身受地獄業火嘅覺悟先

你叫美國發明啦

美國入境署 因為禁示中國共產黨人士入境
依家懷疑你（香港公墓員）係黨員
禁止你入境

你會唔會同佢講 我係黃架 唔好禁止我入境啊

條底褲一定係黃

岩呀，屈哂公務員係藍

樓本全香港得你1個黃

點解咁多post推公務員去敵對方，而唔係將佢哋拉向我哋果邊？

唔通係吉野家sellhk 打工 又支持老闆咩

我說服緊自己好唔好入政府
聽到你呢個
我決定入政府

放心 我決定入政府
食盡兩家禮

識得有人做AO都走出嚟抗爭

連登民意係

可以一邊打政府工
一邊支持運動

押晒兩邊
點我都贏
Win win 雙贏
中國香港式連贏兩回合

真聰明 鄉港人

分化撚收皮啦

事實係殘酷

放心 入左政府後 我會係集會 唱 "今天我。。。"

咁你點睇顏武周呢

樓主on99又想帶風向，收皮啦你

你呢句說話唔係淨係公務員

所有打工仔都適用個喎

隔離台灣禁香港公務員入境個post連登仔讚到千幾個like 讚話好好好

連登仔精神分裂 連登又知駐台果位公務員唔係黃？

收人錢財 替人消災
各為其主 有咩問題

咁咪返黎
身在曹營心在漢概
更加唔可以咁講

督灰保平安

對家唔會同你細分 明？

黃圈有咩茶禮食呢請問?

樓主你去左邊呀？ 咁有批判思考覆左我個留言未 係咪眼大睇過籠

光環 幫自己減輕罪孽 得唔得 唔一定物質上

重組句子先

公務員好多都係黃嘅，但高層多數70-80%籃／紅。

你答左我最尾果段個問題，係好事定壞事先啦

乖啦，你唔出聲你留言一次我就推一次post，等所有識思考既巴絲幫你答

露底了
拉

係市民出糧俾公務員。

夠鐘食藥

乖啦，唔好咁冇禮貌唔答人啦

已封鎖會員 感謝小露寶

做政府邊個部門？

仲未答我wo

所以我都要改變策略入政府改變佢地

好驚答我問題？ 你既動作回應咪就係個答案，連講真相都冇能力

其實閣下係咪成日考公務員都考唔到，所以上嚟發悔氣嘅戇鳩仔？

巴打，佢係外判公務員黎架
政府請佢地返黎去唔同討論區去做野

無考過 聽日報

其實一個健全既社會係要有唔同聲音
無論政府，網上討論或者街上面
就正如樓主你都係覺得自己講既野有道理先會上黎開Post,如果唔係響香討互相圍爐就得啦，仲邊洗係到同我地廢Up
依加個問題就係唔止唔比講唔同立場，連你講真相，總之影響到某d人既利益就會犯法
個問題唔係公務員應唔應該黃，而係一個政府容唔落有唔同立場既員工，咁到底係件好事定壞事？

樓主你去左邊呀？乖啦快d答左我先啦

海洋公園/ 國泰/ 醫管局/ 教育局 真係全部藍仲要fact check埋wo

原來政府會派有打手 我第一次聽
請問你係做政府邊個部門？點解有禁多資料？

如果我呢一刻係公務員 我落下獄

咁撚多分化PR

佢地接受唔到 由佢呢

你有冇睇新聞架，公開招標請PR公司仲要比人因為公義問題拒絕回標
乖啦，得閒睇多d時事啦

冇睇 要睇番啦
為入政府做準備

岩啦政府就係要你依d人才
唔會問點解，只會向權威崇拜
背左國安法未呀
背完快d答我上面個問題，唔係我又要貼多次架啦

叫佢加油 唔好話比同事知自己政見係咩

多謝大家解答左我。

原來可以一路打政府工一路支持運動
係唔會自相予盾

我準備加入政府啦

176真。邊青

• 9m

其實一個健全既社會係要有唔同聲音
無論政府，網上討論或者街上面
就正如樓主你都係覺得自己講既野有道理先會上黎開Post,如果唔係響香討互相圍爐就得啦，仲邊洗係到同我地廢Up
依加個問題就係唔止唔比講唔同立場，連你講真相，總之影響到某d人既利益就會犯法
個問題唔係公務員應唔應該黃，而係一個政府容唔落有唔同立場既員工，咁到底係件好事定壞事？

問左樓主10次都未答我上面個問題，有冇全能既連登仔幫下佢

點睇全世界都有同中共同港共有生意往來，但又話自己係支持民主自由?

我只識準備打政府工 同唱"今天我。。。"

樓主仲未覆我

（中央社記者賴言曦台北19日電）為反制港方，傳政府近期不再發新的工作簽證給香港駐台辦事處人員，目前已有駐台港辦人員離台。陸委會對此僅表示，「我方須有所作為，以維護國家尊嚴。」

我黃架

香港公務員都係黃架喎 點解台灣要請佢走

香港公務員： 小英 我地黃架喎 點解要封我地？

成日有有人帶風向不停左割右插企圖分化

一開始就係一句

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

有野做錯左，做過左，可以收歛，修正，做得唔好，唔夠好可以改善。

逐步前行，逐步學習，團結莫被人分化擊破。

咁幾好，好過藍絲。

咁立法會議員都唔可以黃 因為政府出糧？

樓主好慘
應該比老細係咁摔，每隔一陣就要推Post
明明已經冇人留言
乖啦，答左我上面個問題未

On9 講高層領導定講打工呀而家又
罷工醫護from 醫管局 又係藍呀？
全香港除左直資/私校老師 其他都係教育局比錢出糧
咁教協都係藍呀？